★陳茂波網誌：投放5億元，向每所資助中學提供支援，設立「IT創新實驗室」

財政司司長陳茂波表示，預算案部分措施是源於與年青人或小朋友交流，體會到他們的需要，由他們的訴求催生的。

他在網誌透露，他到訪過的中小學，曾向他介紹科普教育情況，亦有中學生向他遞交建議書，希望政府增撥資源，加強STEM主題的學習支援。這些意見促使他落實在未來3年，投入合共5億元，向每所資助中學提供100萬元支援，設立「IT創新實驗室」，讓學生在傳統課堂學習以外，參加更多與資訊科技相關的課外活動。

陳茂波又指，預算案同時有措施，投放3億元加快發展「空間數據共享平台」，以便在未來分階段推出全港3D數碼地圖。他形容，這個地理空間數據庫，將彷如「超級市場」般，讓大家容易找到相關資源，有利開發應用服務。

$4000用FAX提交不是夢

ON9, 又投放搞創新
係連登死硬

創新：

竹簡刻文字 再用白鴿遞$4000表格

亦有中學生向他遞交建議書，希望政府增撥資源，加強STEM主題的學習支援

想點？擦鞋？

聊勝於無

大牛龜同卡式帶呢啲都未換就搞IT Lab?

劏房IT=/= 一般人2019年IT

唸多了，根本有等於無

可以用個Lab啲電腦印張form出黎填

裝修、支薪、請行政

創新

IT唔係放錢就搞到嫁
搞IT成班老屎忽根本搞唔掂創新野

學校有操場不如加個電莖館啦

馨竹難書

5億又唔知貪左幾多億落袋

99%

淺水灣𡋾墅

聽聞有人建議教育局長將stem加入常規課程，但條撚樣有難言之隱，我懷疑共產黨落咗order唔准真係搞

會唔會變成Steam

當年成班試過係電腦室玩cs

linux fax server 好先進

又拎錢出黎
同東華三院果堆分左佢
最後就話 哎呀 成效不大 應該要再比多啲錢落去

將間房將win xp 升做win 10, 其他拎去校長室upgrade 間房

lm